白兵-一個繼承晒過去本土派同泛民劣幣缺點既新晉軍師KOL

而家睇白兵, 好似睇緊郁民+花生台+何志光+燒山+熱狗+城邦
強迫人跟佢果套=郁民+燒山+熱狗+花生台+城邦
捉鬼=花生台+何志光+燒山+熱狗+城邦
JER撚住人地既TRACK RECORD黎咬=郁民+熱狗+城邦
靠大紀元收風FF國情=花生台

我屌, 我到底睇緊D咩?

課金聽白兵分享會

推

5毛, 拉

你冇比200蚊聽講座

一齊聽白兵講座比$200